想養狗，邊到買好？

可以領養，但要狗b，唔要唐狗
要家訪又要定期俾相你報到既就不了

入fb gp搵啱啱生左b果d人

Google過張記、林豐園
好壞一半半

入過幾個 等到果陣 已經無哂

去毛守呀 流浪狗之家呀呢d 好多狗b等領養 但可能有缺陷

雖然唔支持買狗 但係你要品種靚 狗b 冇病冇痛 就真係得返買 買都可能有狗場病

由年幾前已經決定養
到今日都無買到 就係想領養狗b
等又等唔到 又唔識人
買都只係一萬幾千

想買私人繁殖 一胎幾隻果d 俾貴都無問題
狗場盡量都唔想幫襯

玉林

點解要狗b既, 其實狗b要好多時間去教同照顧, 起碼要辛苦4-6個月

點解唔要唐狗 唐狗好乖 又無咁多基因缺陷

養得就預左
教同照顧都係樂趣黎

雖然唐狗真係好乖又好教, 但可能佢屋企養唔到大狗呢

400幾呎真係裝唔落中/大狗
最起碼我會想隻狗多d空間郁動而唔係逼
遲下有埋小朋友 都唔會唔夠住

請支持領養

領養代替購買

巴打最後係邊間買？
我之前搞領養俾人撚左成個月得個吉，不了
宜家主要睇doggie / 林豐園
但林豐園fb 無乜人氣
網上又搵唔到comment
你有無去過林豐園？thanks